係我錯覺定點…？ 有冇人覺得唇茶好似差咗少少

唔知飲慣咗定點
無之前咁好飲

少左桃膠

由佢變黃店開始差左
最近更甚

我走開桃膠覺得桃膠有陣酸味

少左好多桃膠

我記得啱啱開 有乾花添

屌黃店 你係5毛定分化撚 自己揀樣

屌 咪on9 咪屈啦
如果唔係我點會問係咪我問題
如果我要分化我直接屌咗啦痴線

玫瑰花呀

屌同討論都未識分？

難飲都唔割

收到你地既意見
最緊請左好多新既part time
我地會繼續留意返培訓方面
同埋會注意返飲品質素
有咩唔好既地方講聲唔好意思
最緊要有咩意見同我地講
等我地可以作出即時改善

加油 我都明白服務飲食業難做 同埋你哋又成日大排長龍
員工態度都好好 都好nice
但只係覺得好似比起兩三個月前差咗少少

多左人幫襯, 忙甩漏多左係正常, 但都要睇下
之前買梨雪初華杯野冇放到雪梨

多謝你地明白體諒
最緊要你地肯講 我地先可以做返適當training
我地會盡力將每杯飲品做到最好

咁係你唔夠靚仔了

加油會一直支持

建議腦細如果杯嘢啲配料都無哂 係menu貼下
唔洗等咁耐出嘢飲先知無
有好幾次飲大波妹無菠蘿

桃膠多咗雜質

我之前飲都無仲以為有菠蘿咬下

Double may好好飲呀

曲線真係要講明

好快

桂圓可唔可以細粒啲？飲筒飲唔到啊...

茶味都好似淡咗
黑糖桃膠都無黑糖味
不過都會照飲